原來pkmon黑白隻最強之龍已經被新一代超越左

冰龍上到700種族值 超越所有過往神獸都算 我當佢合體
新依隻 超龍居然上到754種族值 連創世神都超越埋

最強之龍而家顏面何存

一拳比火稚雞打死

佢外星龍

我當佢合體

好撚樣衰

哩隻咩背景

呢兩隻續作封面獸都係玩合體
仲要有兩個版本

幾時有X抗體

黑白隻龍冰系，勁多弱點

咩名

烈空坐、固拉多、蓋歐卡、x神表示……

夠唔夠6隻恥鬼打？

到依家都覺得黑白兩集係最正 除左部分柒pkm設定外

一拳打撚死佢

點都多.....
冰龍同鋼龍我覺得已經係最屈屬性

個故事真心正 可能係動畫做柒左搞到d人對佢印象麻麻🤔

我鍾意寶石多d，開始玩黑白時好憎佢用馬賽克郁下郁下

寶石我都好鍾意 話曬都係童年回憶 玩得最多次都係佢

X神關乜事 係都超夢夢啦

今集加左d on9霸氣難打左勁多，升lv又慢屈唔到lv

好樣衰
但mega過左個數好耐

mega 地位特別 限一隊一隻？